小朋友們 請先排好你Jupas 處理好DSE事後工作

我地大人頂住先！
守住香港等你地返黎！

泰皇當年AL 4A
勁到

推

agree

5A 牙sorry -.-

DSE同學仔加油呀！

牙泰thanks
我13分 去緊含大報名

釘橋牙泰 我得10分可以讀咩

毅進

幫推

5A01狀元